係街見到人帶手帶記得報驚

報驚
報驚
報驚

好驚

網民拍攝13歲少女檢疫令下外出用餐 被送往駿洋邨

網上流傳一段短片，一名帶有疑似檢疫的監察手帶的少女與一名男子在一間食肆用膳。（網上片段截圖）
網上流傳一段短片，一名帶有疑似檢疫的監察手帶的少女與一名男子在一間食肆用膳。（網上片段截圖）
網上昨晚流傳一段短片，一名少女與一名男子在一間食肆用膳，期間有食客發現這名少女手上帶有疑似檢疫的監察手帶，拍片人士說會報警。

警方表示，昨晚10時許接獲市民報案，在沙田石門安群街發現一名懷疑要檢疫的人士，警方其後在香港沙田萬怡酒店找到一名13歲少女，調查後，相信她昨晚由機場乘的士往石門，計劃入住酒店，但在入住酒店前，到食肆用餐。這名少女懷疑違反檢疫令，已經送往火炭駿洋邨的檢疫中心檢疫。

報完 班狗都係叫消防救護去